如果你黎緊會死最唔捨得邊個

我揀媽媽，雖然有諗過死左去(但係驚痛)
但係都唔想佢因爲我而喊

冇

可能你媽媽會笑，幫你買重咗保險

自己

老母就梗㗎喇

應該係屋企人

家母

Ex

@N_Ben

屋企人

屋企隻熊仔 一齊左咁多年，冇左我就冇人照顧佢、同佢傾計
其他人幾傷心都好，總有人安慰佢地，但係熊仔一生只有我一個，唉..
即刻攬實佢

份工

日本妹女友

公仔定寵物黎

物理上係公仔